覺唔覺麥巴比吹大左

主要都係靠硬爆

點睇普巴獸

超級連結人

仲有基沙文都係 法國真核普巴

你串夠未